[澳門可以拆左個機場起賭場了] 澳門往來香港機場24小時巴士16日起營運

乘客需持有 24小時內有效機票上車。

資料圖片

港澳機場客運服務公司開辦港珠澳大橋澳門口岸往來香港國際機場 24小時巴士服務將於本月 (12月)16日起營運。週一至週五對開 38班次，每班車相隔約半小時至 1小時；週六、日對開 44班次，約 20分鐘至 1小時一班。成人票價單程 185元，小童及長者購票均有優惠。乘客於大橋澳門口岸上車，到香港口岸過關後，再乘坐同一車輛到香港國際機場。因應香港機管局要求，乘客需持有 24小時內有效機票上車。

負責營運的公司副總經理陳文育表示，現時投資了 15部車，未來會視乎客況調整車輛和班次，預料初營運有 4至 5成載客量。

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

係咪應該調返轉

金巴最貴都係70蚊再加多程的士都平過佢

???